講就Be Water，但連水嘅特性都唔知。

無常態
開始有淺黃割，唔好屌佢著，自己都要反思現象。
我地開頭大受好評，係因為軟硬手法都有。
林鄭搞緊急法，就係想你嬲，然後只用勇武。
而且佢似乎成功獲得到民意。

唔係話勇武有咩問題，但要講時機！
多人話唔中意破壞、強攻，
咁咪隨著個勢、和理上場囉！
勇武可以和理，和理可以勇武
咁先係無常態嘅水
無話割，無話唔再支持勇武，
但要講時機！

四個月都贏緊，唔好輸一時之憤！
光復香港 時代革命

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

幫推
大家有野唔岩傾到岩 唔好分黨分派

割同「提出問題、改善」唔同，
如果想持續落去，一定要軟硬兼施！

推